1000W牛換850W單案峰迴路轉

支持Felton告到Ho Sir甩褲
等睇Ho Sir再直播反擊

花生價格直線上升

花生

告
到
Ho
蛇
甩
春
袋

買定花生留位

唔係咁撚快玩完下DLLM
唔係好撚多野講又開LIVE嫁咩

當日仲有位巴打係道開po幫條友洗白

明明格離討論區D野都唔知點解要上連登講

雖然唔明點解f記要用成個禮拜先出嚟澄清
客同代理都係7+on9
但為咗個火牛搞到n面唔係人真係

要查閉路電視

換2個800w?

一隻唔夠力架喎

過500like 未 = =

LOVE

特登拎住盒AX1000嚟開live

原來閉路有錄音？

係 你小心d講野

其實好多款都有

係連登咪撚再煲起件藍絲教畜
佢腦場仲未夠紅吖？仲出多個po宣傳教畜，你話你已經去教育局投訴佢人格先好再為佢出po講

先唔講其他，Felton呢間野d staff成撚日都得罪人，尤其是條串嘴肥柒

上去換過ram.真係不了

有冇懶人bell